\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%opening
\title{Instalacion de Linux}
\author{Gonzalo Nina M.}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}
En este documento se mostrara de forma detallada la instalacion del sistema operativo Ubuntu en su version 12.04 y todos los pasos que sean necesarios.
\end{abstract}

\section{Introduccion}
Esta es la seccion de introduccion.
\end{document}
